\begin{song}[remember-chords]{title={Led s severa},band={Big Foot Mama}}

	\begin{intro*}
		_{Em} _{Em} _{Em} _{Em}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		M^{Em}lin na ve^Gter me bo gno^{Am}u, \\
		da ne bo^Dm nikol' pristo^{Em}u.  \\
		Glih zdej plav^Gam čez obla^{Am}k  \\
		in me re^Dže težek zra^{Em}k. \\
		Al bo so^Gnce, al bo sne^{Am}g, \\
		mene gra^Db nervozn sme^{Em}h. \\
		Rad bi uje^Gl le njeno dla^{Am}n, \\
		da ne odpla^Dvam predaleč stra^{Em}n. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_{Em} _G _{Am} _D _{Em} _G _{Am} _D
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		D^nevi ni^so rok'n'ro^ll,  {} \\
		ampak ve^dno tišji mo^l,  {} \\
		oči mi gri^ze mrzu le^d,  {} \\
		samo jaz vi^dim njeno sle^d. {} \\
		Umikam se^, da jo ne mo^t',  {} \\
		ampak izpa^dem idio^t,  {} \\
		zato pa ja^dram u ekstre^m,  {} \\
		da spoznam tist, kar že ve\chord{D}m,  {} \\
		prou dobr' ve\chord{F}m \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		In jaz grem tja^*C aaaa^{Em}a, {} \\
		kjer je le^Fd iz severa^C. {} \\
		In jaz grem tja^*C aaaa^{Em}a, {} \\
		kjer je ple^Fsna muzika^C. {} \\
		In jaz grem tja^*C aaaa^{Em}a, {} \\
		kjer je le^Fd iz severa^C. {} \\
		In jaz grem tja^*C aaaa^{Em}a, {} \\
		kjer je sa^Fm patetika^C. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		T^rgam zla^to jabolko^,  {} \\
		lohk bi re^zu mavrico^.  {} \\
		Čuvam so^nce in nebo^  {} \\
		in to re^s samo za njo^.  {} \\
		A vse to spre^*{} mla črn pti^*{} č  {} \\
		in mi zme^ri vse uni^*{} č'.  {} \\
		Zato pa ja^dram u ekstre^m,  {} \\
		da spoznam tist, kar že ve^m,  {} \\
		prou dobr' ve\chord{F}m.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je le^d iz severa^. {} \\
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je ple^sna muzika^. {} \\
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je le^d iz severa^. {} \\
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je sa^m patetika^. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_C _{Em} _F _C _C _{Em} _F _C
		\end{repeated} \\
		\begin{repeated}
			_C _C _{Em} _{Em} _F _F _C _C
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		In jaz grem tja^, jaz grem tja^,  {} \\
		da unič^m, kar se da^.  {} \\
		In jaz grem tja^, jaz grem tja^,  {} \\
		izzivat, ka^r je črn'ga^!  {} \\
		In jaz grem tja^, jaz grem tja^,  {} \\
		u men je še^ dost upanja^.  {} \\
		In jaz grem tja^ in jaz grem tja^,  {} \\
		da uja^mem krokarja^. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je le^d iz severa^. {} \\
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je ple^sna muzika^. {} \\
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je le^d iz severa^. {} \\
		In jaz grem tja^* aaaa^a, {} \\
		kjer je sa^m patetika^. {}
	\end{refren}

\end{song}
